Game of Thones編劇將撰寫全新星戰系列電影

“Game of Thrones” creators David Benioff and D.B. Weiss are going to write and produce a new series of “Star Wars” films, Disney announced on Tuesday.
The new series will be separate from the main episodic Skywalker saga that started with “Star Wars: A New Hope” and is slated to wrap up with 2019’s “Star Wars: Episode IX.” It will also exist independently from a Rian Johnson-helmed series that was announced last year.

d&d得啖笑

如果係噉...
啲角色係咪會最受歡迎嘅時候一次過死晒

rian johnson走前幾步啦
將前一集舖好曬既boss一劍腰斬

睇到真係無奈咗一下
可能只係為咗死完一個再出個幕後大boss jar jar binks

第7集 JJ 鋪伏線
第8集 Rian 全棄
第9集 JJ 又鋪伏線
第10集 Rian...

呢2條垃圾

呢兩季無書抄垃圾到仆街

屌呀....又開多條line?

stop ruining the classic la diu

收皮啦
迪迪尼霸權壓頂話之你俾返Lucas寫都只係淪為出新玩具嘅兩個鐘頭廣告雜誌
Han, Luke, Leia又唔會再出現
留名睇朱八戒, c3po, r2d2逐個死

冇原著俾佢跟game of thrones即刻低質左勁多
唔好玩啦

Rip Ned Stark

幾十億買Lucasarts番黎梗係要榨乾榨淨

你老母got s7狗都唔屌 我就睇下你s8救唔救得返個系列 不過得返幾集都唔撚敢抱咁大期望

寫死d人關呢兩條友撚事咩
呢兩條垃圾一冇左原著就寫到屎咁

無龍老母騎龍,無陷家產劇情一定唔睇

其實最初個故事就係夠顛覆，你愈中意愈代入果d角色就死。佢地無書就搞到美劇化，clif hanger，咪又係套路。
本身個故事夠曬吸引，任你出前傳，side story, spin off ，電影電視都得，AOC式game又得，無雙式格鬥又得。依家其實已經算係爛左尾

“David and Dan are some of the best storytellers working today,” said Kathleen Kennedy, Lucasfilm president. “Their command of complex characters, depth of story and richness of mythology will break new ground and boldly push Star Wars in ways I find incredibly exciting.”

真係虧佢講得出
條八婆係咪冇睇過呢兩季got